大家覺得修例後有咩變化

有人覺得外資會大量撤走，樓市大跌

我反而覺得修例後表面上會影響不大

修例後，上面應該名正言順慢慢搵新香港人抄家，尤其係班維尼敵對勢力嘅親朋戚友，一嚟補向，二嚟鞏固自己地位。係有啲波浪，但之後會風平浪靜一番

平時就無事無幹，但如果需要同外國角力，好似而家上面咁，係香港捉番一個兩個有關國家嘅人，用例如加拿大前外交官同做生意嘅

呢個時候就會有個錯覺，「哦，只不過上面自己權鬥，我做生意只係求財，唔搞搞震就無事啦。」

到時就馬照跑，舞照跳，股照抄，樓照升

香港商人就唔會搞你住，忠心奶共就繼續收錢，但當你唔聽話唔配合國策同港共政府嘅，一定會搞你，逐個擊破

會有人冇工返
對於今日遊行聽日返工嘅港豬黎講呢樣最恐怖

如果要同外國角力，就係香港捉番相關國家嘅人，好似上面捉加拿大外交官

但對上面班人又覺得唔影響自己，咩事都無發生一樣